藍田上空有直升機

藍田近廣田上空有直升機聲

響左好鳩耐

寶達啱啱都聽到有直升機聲

嘈左勁撚耐

碧雲道聽到有人怒屌嘈夠未

調景嶺而加有直昇機聲

應該飛去TKO

懷疑去將軍澳扔閃粉

總之大家手足小心